曼聯最強「鬥魂」殺出！蘇帥殘陣再創奇蹟

奇蹟發生了！蘇斯克查身上總是有著奇蹟的光環，20年前當他歐聯決賽中補時絕殺拜仁慕尼黑時，他震驚了世界。如今，他率領著曼聯又完成了一次前無古人的逆轉，蘇帥真的堪稱是曼聯最強的鬥魂，天生流著紅魔不屈的血！

賽前沒有人相信曼聯會完成逆轉。畢竟球隊在傷病名單當中多達10人，幾乎可以組成一支球隊了。球隊的四大主力馬迪爾、連格、馬迪與靴里拉都因傷缺陣，而進攻核心普巴則是因為紅牌停賽，今場都無法出場，等於說曼聯一下子損失了五名絕對主力，球隊只能以一個殘陣面對陣容豪華的大巴黎。

不但如此，曼聯連輪換球員都折損了大半。馬達，山齊士，鍾斯，達米安和華倫西亞這此役也休戰。蘇帥幾乎只能用清一色的後備球員才湊數，這就意味著蘇斯克查幾乎已經沒有了後手，他已經將能夠打得牌都放出來了。

正是在諸多不利的因素之下，曼聯創造了奇蹟。今場大巴黎排出了與第一回合時一模一樣的陣容，圖赫爾希望用這套曾擊敗過曼聯的陣容，在主場穩穩的過關。但萬萬沒有想到的是，大巴黎今場卻自亂陣腳，連續不斷的出現低級失誤，也許大巴黎的球員真的踢得太保守了，他們背上了想贏怕輸的包袱。相反曼聯拿出了破釜沉舟、孤注一擲的決心，被逼入絕境的紅魔將士們反而沒有了心理負擔，他們踢出了曼聯的精氣神。

科雷爾在上半場出現低級失誤，盧卡古斷球之後破門。隨後經驗豐富的41歲老門將保方也開始犯錯了，他在撲救拉舒福特遠射時出現了脫手，盧卡古又一次破門。眼看著比賽就要結束，曼聯仍然以1-2落後。又到了令人激動的補時階段，所有的曼聯球迷都在等待奇蹟的發生。然而奇蹟真的發生了，補時第3分鐘，金彭貝在禁區內用手擋住了達洛的射門，球證判射12碼，拉舒福特一蹴而就。拉舒福特就像20年前的蘇斯克查，給了對手最致命的一擊，這是曼聯永不放棄精神的一種傳承。

蘇斯克查賽前就說曼聯歷史上有許多偉大的逆轉，球隊有著創造奇蹟的DNA。蘇帥賽前還說要複製1999年歐聯逆轉祖雲達斯的比賽。在那個系列賽當中，曼聯主場在第90分鐘傑斯扳平了比數，主場1-1戰平祖記。在作客的比賽當中，曼聯剛開場就被恩沙基連入2球，但在隨後的比賽當中，曼聯由堅尼、約基、科爾連進3球，完成了不可思議的逆轉。

如今在費格遜的注視之下，這支神奇的曼聯又回來了。拉舒福特、盧卡古就像當年的黑風雙煞科爾與約基，蘇斯克查又一次成為了曼聯的救世主，當年他是超級後備，而這一次他以主教練的方式拯救曼聯。當摩帥離任時，全世界都認為曼聯這個賽季又已經毀了，之前幾個賽季曼聯在複興的道路上，來來回回反反複複，球隊始終找不到一條正確的道路。但當最強鬥魂回來之後，曼聯豪取14勝2平1負，聯賽中擠進了前四，歐聯又淘汰了大巴黎。BBC稱：「蘇斯克查帶回了曼聯所有令人激動的元素，他是帶領曼聯復興的不二人選。」

Jed thx

收隊

呢d po都係反曼d例牌reply架啦
贏一場j撚到
魔性澎湃
成地精

4424

「這是一種恥辱！歐洲足協挑選了4名對足球一無所知的傢伙來審查VAR，那個12碼根本不存在！打在你背上怎麼會有手球？*你老*啦。

尼馬

英超盛世只要痢唔好又臨門仆街就準備重現n年前3英戰疤狗既情景